再見了學生八達通

18fg們
每個月可以儲既錢又少左啦

少埋右

少埋你老母

#學生八達通 #回憶 #LIHKG
#fg18 #年華不在 #faceBook

奉公守法好市民

我都係

住大西北好肉赤，岀港島返工一程原價要27.5
要買全月通

邊間大學唔使check學生證cup印？